買咗GME嘅入一入嚟

小你老味同一隻股票同一個陷阱你哋都可以奶兩次嘢
你哋係咪弱撚智的
第一次開始買揸到而家高位唔放嗰啲都算
第一次高位買完低位放今次再高位買多次先係最撚好笑
你班gme撚俾我抖一抖好冇
就嚟笑到冇氣

啲社工又係戇鳩
叫人哋放完
第二次賭場開啓先返少少嗰陣
啲gme撚樣係唔會多謝你淨係會小你老味㗎咋
慳番啖氣嚟笑下佢哋仲好啦

岩岩見到個話$180 溝左貨
50蚊唔溝，180先黎溝

勸世又被好友笑係社工
笑好友被佢地話引戰狗

咁我寧願做引戰狗好過
起碼唔使咁勞氣